# edX translation file.
# Copyright (C) 2024 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2024.
# 
# Translators:
# Brian Smith, 2024
# Cecilia Liu, 2024
# Nathan Robertson, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-06 00:53+0000\n"
"Last-Translator: Nathan Robertson, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: feedback.py:28
msgid "What did you learn from this? What was missing?"
msgstr "你从中学到了什么？缺少什么？"

#: feedback.py:29
msgid "How would you rate this as a learning experience?"
msgstr "您如何评价这是一次学习经历？"

#: feedback.py:31
msgid ""
"Think about the material, and try to synthesize key lessons learned, as well"
" as key gaps in our presentation."
msgstr "思考这些材料，并尝试综合所学到的主要经验教训，以及我们演示中的主要差距。"

#: feedback.py:35
msgid ""
"Take a little bit of time to reflect here. Research shows that a meaningful "
"synthesis will help you better understand and remember material from this "
"course."
msgstr "在这里花一点时间反思一下。研究表明，有意义的综合将帮助您更好地理解和记住本课程的材料。"

#: feedback.py:41 feedback.py:163
msgid "Excellent"
msgstr "出色的"

#: feedback.py:41 feedback.py:164
msgid "Good"
msgstr "好"

#: feedback.py:41 feedback.py:165
msgid "Average"
msgstr "中等"

#: feedback.py:41 feedback.py:166
msgid "Fair"
msgstr "公平的"

#: feedback.py:41 feedback.py:167
msgid "Poor"
msgstr "贫穷的"

#: feedback.py:76
msgid "Freeform user prompt"
msgstr "自由格式的用户提示"

#: feedback.py:82 feedback.py:98
msgid "Random number generated for p. -1 if uninitialized"
msgstr "为 p 生成的随机数。如果未初始化则为 -1"

#: feedback.py:87
msgid "How user voted. -1 if didn't vote"
msgstr "用户如何投票。 -1 如果没有投票"

#: feedback.py:93
msgid "What percent of the time should this show?"
msgstr "该显示的时间百分比是多少？"

#: feedback.py:103
msgid "A list of user votes"
msgstr "用户投票列表"

#: feedback.py:107
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: feedback.py:110
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: feedback.py:111
msgid "Provide Feedback"
msgstr "提供反馈信息"

#: feedback.py:116 templates/html/studio_view.html:17
msgid "Voting message"
msgstr "投票留言"

#: feedback.py:117
msgid "Thank you for voting!"
msgstr "感谢你的投票！"

#: feedback.py:122 templates/html/studio_view.html:25
msgid "Feedback message"
msgstr "反馈留言"

#: feedback.py:123
msgid "Thank you for your feedback!"
msgstr "感谢您的反馈意见！"

#: feedback.py:128
msgid "Show aggregate to students"
msgstr "向学生显示汇总"

#: feedback.py:158
msgid "Please reflect on this course material"
msgstr "请反思本课程材料"

#: feedback.py:159
msgid ""
"Please take time to meaningfully reflect on your experience with this course"
" material."
msgstr "请花时间有意义地反思您对本课程材料的体验。"

#: feedback.py:162
msgid "Please rate your overall experience"
msgstr "请评价您的整体体验"

#: feedback.py:169
msgid "Please take a moment to thoughtfully reflect."
msgstr "请花点时间仔细反思一下。"

#: feedback.py:388
msgid "Please vote!"
msgstr "请投票！"

#: static/html/feedback_instructor.html:10
msgid "Unit"
msgstr "单元"

#: static/html/feedback_instructor.html:13
msgid "Number of ratings"
msgstr "评分数"

#: static/html/feedback_instructor.html:16
msgid "Average rating"
msgstr "平均评分"

#: static/html/feedback_instructor.html:19
msgid "Feedback "
msgstr "反馈 "

#: static/html/feedback_instructor.html:27
msgid "See Unit"
msgstr "查看单位"

#: static/html/feedback_instructor.html:40
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: static/html/feedback_instructor.html:40
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#: static/html/feedback_instructor.html:40
msgid "No vote"
msgstr "没有投票"

#: templates/html/feedback.html:17
msgid "Submit Feedback"
msgstr "提交反馈"

#: templates/html/studio_view.html:5
msgid ""
"This XBlock allows you to collect student feedback on pieces of the course. "
"This may be helpful either for course improvement, or to give students a "
"chance to reflect on what they have done."
msgstr "该 XBlock 允许您收集学生对课程部分的反馈。这可能有助于课程改进，或者让学生有机会反思他们所做的事情。"

#: templates/html/studio_view.html:9
msgid "Display name"
msgstr "显示名称"

#: templates/html/studio_view.html:12
msgid "The name of the component."
msgstr "组件的名称。"

#: templates/html/studio_view.html:20
msgid "The message to show after user vote."
msgstr "用户投票后显示的消息。"

#: templates/html/studio_view.html:28
msgid "The message to show after user feedback."
msgstr "用户反馈后显示的消息。"

#: templates/html/studio_view.html:33
msgid "Show aggregate report to students"
msgstr "向学生显示汇总报告"

#: templates/html/studio_view.html:35
msgid "False"
msgstr "否"

#: templates/html/studio_view.html:36
msgid "True"
msgstr "是"

#: templates/html/studio_view.html:39
msgid "Wheter to show the aggregate report to students."
msgstr "是否向学生显示汇总报告。"

#: templates/html/studio_view.html:44
msgid "Freeform prompt"
msgstr "自由形式提示"

#: templates/html/studio_view.html:47
msgid "Example: Please provide us feedback on this section."
msgstr "示例：请向我们提供有关此部分的反馈。"

#: templates/html/studio_view.html:52
msgid "Freeform placeholder"
msgstr "自由形式占位符"

#: templates/html/studio_view.html:55
msgid "This is shown as grayed out text before the student has answered."
msgstr "在学生回答之前，该文本显示为灰色文本。"

#: templates/html/studio_view.html:60
msgid "Likert icon set"
msgstr "利克特图标集"

#: templates/html/studio_view.html:62
msgid "Faces (happy to sad)"
msgstr "面孔（高兴到悲伤）"

#: templates/html/studio_view.html:63
msgid "Faces (sad to happy to sad)"
msgstr "面孔（悲伤到快乐到悲伤）"

#: templates/html/studio_view.html:64
msgid "Numeric"
msgstr "数字"

#: templates/html/studio_view.html:65
msgid "Stars"
msgstr "星星"

#: templates/html/studio_view.html:68
msgid "We can either show happy/sad faces, numbers 1-5 or stars."
msgstr "我们可以显示快乐/悲伤的面孔、数字 1-5 或星星。"

#: templates/html/studio_view.html:73
msgid "Likert prompt"
msgstr "李克特提示"

#: templates/html/studio_view.html:76
msgid "Example: Please rate your overall experience with this section."
msgstr "示例：请评价您对本部分的总体体验。"

#: templates/html/studio_view.html:81
msgid "Likert option 1"
msgstr "利克特选项1"

#: templates/html/studio_view.html:84
msgid "Example: Excellent!"
msgstr "示例： 太棒了！"

#: templates/html/studio_view.html:89
msgid "Likert option 2"
msgstr "利克特选项2"

#: templates/html/studio_view.html:92
msgid "Example: Good"
msgstr "示例：好"

#: templates/html/studio_view.html:97
msgid "Likert option 3"
msgstr "利克特选项3"

#: templates/html/studio_view.html:100
msgid "Example: Average"
msgstr "示例：平均"

#: templates/html/studio_view.html:105
msgid "Likert option 4"
msgstr "利克特选项4"

#: templates/html/studio_view.html:108
msgid "Example: Fair"
msgstr "示例：公平"

#: templates/html/studio_view.html:113
msgid "Likert option 5"
msgstr "利克特选项5"

#: templates/html/studio_view.html:116
msgid "Example: Poor"
msgstr "示例：差"

#: templates/html/studio_view.html:123
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/html/studio_view.html:126
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
